facebook有偽藍page,youtube呢？

其實好多長者都睇youtube，
睇很多藍色野，youtube就不停推薦啲藍色嘢佢地睇 ，
我地係咪應該從標題、歌、生活百科等影片著手，
例如歌前後都加啲片，或播播下中間整段片扮廣告，標題就偽藍，片扮中立，
因為我家父成日睇youtube啲濕尻抖音片，
老母又係youtube聽歌，成日見到佢地開youtube 睇埋啲on9野真係好嬲，自己老母係咪要自己救？